無論真相係點，陳彥霖嘅禽獸媽媽都要負最大責任

首先，我覺得出庭嘅真係佢阿媽
雖然香港法治已經係笑話，但用假身份出庭始終太高難度

彥霖失蹤時個八婆喺韓國旅行
佢承認曾經拒絕保釋彥霖
一個星期只見一次但聲稱情同姊妹
個女死左一個月可以上電視同全世界講自己個女係自殺，暗示自己個女有病

Ok假如彥霖真係自殺，咁好大程度係因為有個咁嘅阿媽造成
呢啲仆街女人根本冇打算為自己個女打算或者負責任
喺一個咁嘅環境長大，唔癲就奇
絲毫唔覺得佢有對女兒嘅愛

當然，游泳健將全裸浮屍呢啲咁神奇嘅死法
究竟真相係點
好可能一世都冇人會知
但獸母一定難辭其咎
偏偏呢類人唔會有內疚嘅心
除咗希望佢快啲有報應 落地獄之外
我地似乎都冇野可以做

「人一黃，腦便殘」別再轉移視綫，seven咗就老實承認吧

我都信真呀媽 不過深藍者

d人成日覺得政見就算唔同都會錫仔女都on9既

大把政見冇唔同都送呀媽老豆去老人院啦

之後幾個月先見一次

就咁睇似完全係無感情 點死都冇所謂果d

明明就係班黑警姦殺完棄屍大海，pr又吹風係老母逼佢自殺

咁陳彥霖間學校CCvtc 又要唔要有責任，完全冇主動去保護學生，同學們自己去查又嚟樣嗰樣唔撚比

依家又話阿媽未死，之前死屍對比圖呢
TVB 訪問假阿媽呢，全家比人殺晒呢，全家都係演員呢
乜鳩都係黃屍講晒

又一件

全世界都係演員樓主你說對不對

如果你認為佢老母正仆街
即係你認為連登仔講咩演員假扮真老母被殺係假？

一日冇CCTV就永遠唔會有真相

就算有咪又係好似ive果堆cctv做哂假片

我信呢個係真媽媽，但唔係個好老母黎

咁你想佢阿媽點答？

明顯係好多野被隱瞞咗先有咁多流言傳出啦on99

屌乜個post引咁多On9 藍屍五毛出黎嘅

連連FF 神探最鍾意瀨呢瀨路